CUSCS啲學生係唔係好多都係港豬兼冇連登仔？

屌日日返學都好似活喺平行世界咁，喺返自己嗰班上堂尤其是，都唔知係唔係收得太多大陸人嘅關係

is

其實有 不過SCS太垃圾 無咩必要提及

SCS只係好過任何一間垃圾外國私校

同Hkcc hku space嗰啲比就